{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 달팽이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 このペンションは未成年者の入室を許可していません。 予約した人数以上で追加人数がいる場合は、予約の前にペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために決められた入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の価格で再予約できます。 便宜施設としては、個別バーベキュー場、一軒家客室、IPTV/WiFi、売店/コンビニ、ディスカウントストア、常備薬、駐車可能なスペース、周辺観光地などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "このペンションは未成年者の入室を許可していません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加人数がいる場合は、予約の前にペンションまでご連絡ください。人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために決められた入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするためには何に気をつければよいですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の価格で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "便宜施設としては、個別バーベキュー場、一軒家客室、IPTV/WiFi、売店/コンビニ、ディスカウントストア、常備薬、駐車可能なスペース、周辺観光地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 678
    }
}